(無讀bio) 植物會唔會被病毒攻擊? 會唔會成為武肺病毒傳播渠道?

雖然我知植物係無肺既

啱 咪會囉
植物都會病既 不過我會讀過植物有white cells
但唔知會唔會做到carrier 好少見植物傳人

無讀過植物有white cells

屌 啲葉黑左果個窿咪係virus囉

世上第一種病毒就係喺植物發現(煙葉病毒)

植物好似冇咁active，最多出ｄ野包起佢。

構造同成份都唔同